1:99電影行動 2003春天…的回憶

真係拍得好撚高質
個種孤獨憂鬱既神髓真係揾暈全香港應該得梁朝偉一個做到
外國撚表示睇完又開始homesick

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？